癡撚線 完左區選連登班五毛變哂做割蓆師

瘋狂開post潑污水叫大家割蓆

推

係
因為正苦知道止暴制亂無用

割啦 求下你啦 上面追數啦

一早割左啦
不過係同政府同popo割呀

和勇團結才能鬥贏共產黨

割
同政府狗隻割呀

又開工